（學生動源）事實證明你唔出名唔好搞咁多野

學生動源入面全部名不見經傳
有起上黎根本無人幫
著草都無人幫
美領又唔幫

你試下周庭 王之鋒
可能即刻開門再算
國際壓力又大

你又無錢 無人識 無人幫
真係死路一條

呢班人 一個個入冊
社會好快會忘記佢地
最多十年後出番黎有套鏗鏘集講一講佢地現況

在此勸告各位年輕人特別係00後

努力搵錢 發左達再諗
其他野唔好咁衝動住
你唔出名 又無錢 又唔打得（何況打得都死）
食飯都要拎食飯劵既話 點做大事.....

X X 無用

沒有誰比誰更高尚
Respect

問題就係佢哋冇搞咗啲咩就已經比人拉

blame the victim to seek for 安全感

除左泛民同最出名個幾個
有幾多人靠政治養得起頭家
羅冠聰個班都要走佬去其他國家
普通人都係俾心機賺多d錢早走早著

唔做啲野又點會出名
Gphone都唔係一出世都上Times啦

sorry 我想考警察